Recordar ocupar el código de inicio para ejecutar los selectores de los árboles.
El archivo StripP1.C es un selector aplicado a febex3 el cual lográ generar un árbol que
cuente con el filtro tal que unicamente se registren los datos del StripP1.
Ahora bien, LeerArbol.C lo que genera es un archivo tal que permita la automatización de
categorización de la señal de las tres alfas automatizamente tal que  permita la calibración futura
del sistema